Напишете програма, в която се въвеждат три цели положителни числа и на изхода програмата отпечатва дали са прости. Ако всички числа са прости, програмата допълнително печата радостно съобщение.  

## Вход
На един ред се въвеждат трите числа, отделени с интервал.

## Изход
За всяко число се пише ``da``, ако е просто или ``ne`` в противен случай. Резултатите на трите числа са разделени с интервал. На нов ред се изписва ``URA``, ако и трите числа са прости.

## Ограничения
* ``2`` <= ``число`` <= ``1000000``

## Пример

### Вход: 
```
3 8 100
```
### Изход: 
```
da ne ne
```

### Вход: 
```
17 97 23
```
### Изход: 
```
da da da
URA
```
